有冇人對打機完全冇興趣...

點講呢..唔係幾岩自己口味..

身邊d朋友係咁叫自己玩..

試玩期果陣玩左下...

真係唔係幾岩key

我 淨係中意玩女人

睇到扯扯地

Me 對mon hun 完全無興趣 😂